[
    {
        "id": 17919377329485791,
        "created_at": 1605655655,
        "text": "Referente ao v\u00edrus da Bol\u00edvia, os \u00faltimos registros da doen\u00e7a ocorreram em 2019. Quem l\u00ea a mat\u00e9ria se assusta, mas acredito que seja mais como um alerta \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o que esteja ocorrendo a situa\u00e7\u00e3o.",
        "owner": {
            "id": "36792363",
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faqp1-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/122013434_144581934020512_6214721275800121459_n.jpg?_nc_ht=instagram.faqp1-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=z4501egtLGgAX8rzaWQ&_nc_tp=25&oh=5b9cf2bbb910a9c778d015c990a88c30&oe=5FE02869",
            "username": "carlagiseli"
        },
        "likes_count": 0,
        "answers": []
    }
]